《你的名字。》正式於北京上映！

轉至CUP媒體：

媽媽
點解粒流星灰色既？

係大帽山拍架？

有中國特色

三葉連個樣都睇唔到，應該叫"你的樣子"

唔好侮辱大帽山啦。

中國嘅仙氣

結局係咪搵極都搵唔到對方

搵多幾粒流星收大陸皮啦

覺得畫面幾靚

手指都望唔到,睇條鐵流星

朦朧美。

大笑左出黎